冇vip 已開ablock

完全冇 好爽

冇連囝你有得玩連登？
比d良心 乖乖地睇廣告啦

飲水思源😭😭

靜啦

手機點開adblock
有冇free

上次好似有free 應該冇左now

冰個反lin囝 我吊距patpat眼

我唔開adblock

不過我直接改host

咩來

🤔🤔